麥當勞啲辣醬真係好貴

阿叔我今日幫襯麥當勞 叫左一盒雞翼
竟然比得一包辣醬我 得一包辣醬叫我點樣去食4隻雞翼啊？
不過唔驚！好在我成身紋身大大隻！於是我就去同取餐位個𡃁妹R一包辣醬！

我：喂 比多包醬我啦
𡃁妹：辣醬一蚊一包

（我心諗唔通我個樣唔夠樣衰？啲紋身唔夠嚇人？唔得！我要比啲掙扎！）

我：我想要多一包辣醬 4隻雞翼wor!我開2件都比一包啦！一盒4件都一包？！
𡃁妹：係啊 無論一盒定一袋雞翼 都淨跟一包辣醬 額外要就一蚊一包

我戈下真係好嬲！我忍唔住吶喊出我嘅心聲！
：我都係想要多一包泰式辣醬啫！！要一蚊？！

之後原本係後面做緊其他野嘅店員 好似感受到我對辣醬嘅一份執着 於是有另一個女仔行咗過嚟 咁我諗住佢會比多一包我啦 點知！佢比返22蚊我！仲拎走左我盒雞翼！
個女仔同我講：依度退返一盒雞翼嘅錢比你 你可以重新落過

其實我都係想要多一包醬啫！點解要一蚊！一蚊咁貴！我乞足一日食先搵到個唔知幾多個一蚊！
唔得！我好嬲！我要報復！
於是機智又聰明嘅我 拎咗一杯價值12.5蚊嘅奶昔 淋尻佢地門口真係大快人心

thx for share

要醬比多蚊

夠鐘食藥了

仲食麥當勞屌你老母

喺香港食就屌你老母

專登入嚟屌樓主食金拱門嘅你可以正評呢個回覆
然後返上一頁
唔使推post㗎啦

分開買兩包
sor太認真

阿叔我紋曬身黑鼆鼆幫襯元朗圍村附近嘅麥當勞大家知我咩料啦
btw有冇人想睇我嘅英姿

喺個口度！

屌你老母仲食麥當勞。

負皮 上一頁

red

而家每次都係分開 2隻2隻咁買

點解唔淋個職員牙？
你都唔夠霸氣

樓主大陸西,無錢學人食野